有冇巴絲對潮流冇咩特別既感覺？

姐係冇咩特別鐘意既嘢咁
鐘意一隻公仔，但又唔會好有衝動買關於佢既無謂嘢
見到D星又冇追既衝動咁
係咪其實係正常

對野食冇特別感覺，都唔明啲港女影黎做咩？記錄自己食左幾多卡路理？

我都係冇感覺

對物質同跟大隊冇乜感覺

咁樣叫對潮流冇感覺咩

唔係咩

一直都冇跟潮流，覺得唔適合我

窮姐

真係因為窮咩？

正常
因為呢到個個都對打機至有觸角

買衫從來唔跟風 但求好睇順眼就算

我都冇
鐘意就買唔理人點睇